\solutionSection

Можно заметить, что все выигрышные для Азата числа делятся на 3, 
а все не делящиеся на 3 числа – выигрышные для Ильнара.

Доказательство:

1. 0 делится на 3 и это выигрышное для Азата число.

2. Если на доске написано положительное число, которое делится на 3,
то в результате любого хода получается число, которое не делится на 3.

3. Если на доске написано число, которое не делится на 3,
то мы можем просто отнять остаток от деления на 3 (то есть 1 или 2)
и на доске снова будет написано число, которое делится на 3.

Асимптотика: $O(1)$

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource